其實達哥個chatroom同中國河蟹式禁言冇分別

其實諗諗下又真係諗唔到有咩分別 講64即ban

已經算表咗態

佢導人向共

Ban ban ban

狂ban 人痴左線

班达衛兵冇性